[搏咀]咩叫"條條大路通羅馬"?

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏 唔講咁多 即刻搏咀

抄post就收皮啦

好尷尬

比啲創意黎先啦

又bin

原post樓主有冇再上過水

我一出世就係羅馬，你話呢？

已經突破唔到

對上一次
「連登有愛」跌咗銀包（有圖）

點解你仲有save低當年既樓主既圖

真係柒撚到震

抄post狗

最衰你班仆街 個陣咁早笑9樓主 搞到得咁少圖睇

超越唔到

尷尬癌..

100%喝水嘅人都會死

本身諗住參考原post出張新圖
最後發現根本超越唔到

真心無位可以入